點解只係撚狗唔係打狗？有人死咗喎？你地上街原來只係娛樂呀？仲五咩大訴求姐？你地都係想膠化姐

唔好講到咁大仁大義啦，又拜跳樓既義士，門面野做齊，一出現戰場就左膠上身表演行為藝術同埋叫口號打call做fans，仲累埋其他街坊同埋抗爭者俾人拉，唔好再害人害物啦，衰夠喇香港人

咁你帶頭做啦，冷氣軍師

雨傘革命果陣某班左膠就係好鍾意咁樣質鳩人，我希望你唔係

乜又係你啊陳生？

組隊自衞隊 比返d信心香港人

而家個個都無助感好強

如果有肯上線反抗嘅義士組隊一齊 開頭打狗

可能會多人跟住做